做男人要講得出做得到

係連登日日講自己鍾意做啲咩想做啲咩係冇用既
鍾意打機就去打機
鍾意玩水game既就去玩水game
鍾意玩人體彩繪玩顏料玩藝術既就去玩
鍾意打網球既就去打
鍾意扮美國隊長既就扮啦(平時你都見人地cosplay蜘蛛俠啦
唔好日日坐係個鍵盤前面講啦
做啦！！！

利申：希望香港既連登仔做到自己想做既野 每個人都開開心心生活落去

推